[
    {
        "id": 1,
        "question": "Który dinozaur miał ostre zęby1?",
        "choices1": "Triceratops",
        "choices2": "Stegozaur",
        "choices3": "Tyranozaur",
        "choices4": "Brachiozaur",
        "answer": 3
    },
    {
        "id": 2,
        "question": "Który dinozaur miał trzy rogi na głowie1?",
        "choices1": "Ankylozaur",
        "choices2": "Triceratops",
        "choices3": "Stegozaur",
        "choices4": "Pterodaktyl",
        "answer": 2
    },
    {
        "id": 3,
        "question": "Czy dinozaury żyły dawno temu, czy teraz1?",
        "choices1": "Dawno temu",
        "choices2": "Teraz",
        "choices3": "Za 100 lat",
        "choices4": "Za 10 lat",
        "answer": 1
    },
    {
        "id": 4,
        "question": "Który dinozaur miał długą szyję1?",
        "choices1": "Tyranozaur",
        "choices2": "Triceratops",
        "choices3": "Stegozaur",
        "choices4": "Brachiozaur",
        "answer": 4
    },
    {
        "id": 5,
        "question": "Który dinozaur potrafił latać1?",
        "choices1": "Pterodaktyl",
        "choices2": "Tyranozaur",
        "choices3": "Stegozaur",
        "choices4": "Ankylozaur",
        "answer": 1
    },
    {
        "id": 6,
        "question": "Co jadły dinozaury roślinożerne1?",
        "choices1": "Mięso",
        "choices2": "Owady",
        "choices3": "Rośliny",
        "choices4": "Inne dinozaury",
        "answer": 3
    },
    {
        "id": 7,
        "question": "Który dinozaur miał płyty na grzbiecie1?",
        "choices1": "Tyranozaur",
        "choices2": "Stegozaur",
        "choices3": "Triceratops",
        "choices4": "Velociraptor",
        "answer": 2
    },
    {
        "id": 8,
        "question": "Który dinozaur miał długi, kolczasty ogon1?",
        "choices1": "Stegozaur",
        "choices2": "Tyranozaur",
        "choices3": "Triceratops",
        "choices4": "Pachycefalozaur",
        "answer": 1
    },
    {
        "id": 9,
        "question": "Jak nazywał się największy drapieżny dinozaur1?",
        "choices1": "Tyranozaur",
        "choices2": "Stegozaur",
        "choices3": "Triceratops",
        "choices4": "Brachiozaur",
        "answer": 1
    },
    {
        "id": 10,
        "question": "Czy dinozaury były większe od człowieka1?",
        "choices1": "Tak",
        "choices2": "Nie",
        "choices3": "Były mniejsze",
        "choices4": "Były tej samej wielkości",
        "answer": 1
    },
    {
        "id": 11,
        "question": "Który dinozaur miał grzebień na głowie1?",
        "choices1": "Pterodaktyl",
        "choices2": "Parasaurolof",
        "choices3": "Stegozaur",
        "choices4": "Triceratops",
        "answer": 2
    },
    {
        "id": 12,
        "question": "Który dinozaur miał ostre pazury1?",
        "choices1": "Velociraptor",
        "choices2": "Triceratops",
        "choices3": "Ankylozaur",
        "choices4": "Pachycefalozaur",
        "answer": 1
    },
    {
        "id": 13,
        "question": "Który dinozaur był najmniejszy1?",
        "choices1": "Brachiozaur",
        "choices2": "Tyranozaur",
        "choices3": "Compsognathus",
        "choices4": "Stegozaur",
        "answer": 3
    },
    {
        "id": 14,
        "question": "Co się stało z dinozaurami1?",
        "choices1": "Odeszły w kosmos",
        "choices2": "Zaginęły",
        "choices3": "Wymarły",
        "choices4": "Żyją do dzisiaj",
        "answer": 3
    },
    {
        "id": 15,
        "question": "Który dinozaur miał twardy pancerz1?",
        "choices1": "Ankylozaur",
        "choices2": "Stegozaur",
        "choices3": "Triceratops",
        "choices4": "Pterodaktyl",
        "answer": 1
    },
    {
        "id": 16,
        "question": "Który dinozaur miał wielkie kolce na ogonie1?",
        "choices1": "Ankylozaur",
        "choices2": "Triceratops",
        "choices3": "Stegozaur",
        "choices4": "Tyranozaur",
        "answer": 1
    },
    {
        "id": 17,
        "question": "Który dinozaur miał duże płetwy na plecach1?",
        "choices1": "Spinozaur",
        "choices2": "Brachiozaur",
        "choices3": "Velociraptor",
        "choices4": "Triceratops",
        "answer": 1
    },
    {
        "id": 18,
        "question": "Który dinozaur miał krótki, mocny dziób1?",
        "choices1": "Triceratops",
        "choices2": "Stegozaur",
        "choices3": "Ankylozaur",
        "choices4": "Pterodaktyl",
        "answer": 1
    },
    {
        "id": 19,
        "question": "Czy wszystkie dinozaury jadły mięso1?",
        "choices1": "Tak",
        "choices2": "Nie",
        "choices3": "Tylko niektóre",
        "choices4": "Żaden",
        "answer": 3
    },
    {
        "id": 20,
        "question": "Który dinozaur miał najdłuższą szyję1?",
        "choices1": "Tyranozaur",
        "choices2": "Brachiozaur",
        "choices3": "Triceratops",
        "choices4": "Stegozaur",
        "answer": 2
    }
]
